一人一句你聽過最廢嘅說話

全勝必可奪冠

你冇腦嫁?

我信你

係 除非唔係